覺唔覺依加啲女無樣無身材喺IG都可以有幾百個like

正評 係呀吹咩我地港女係鍾意收兵露肉呃like
負評 你自己毒撚淨係識like女神相 女神唔fol爐返你呀 點呀

投你老母臭閪

你老母嗰個臭好多 岩岩我都頂唔順要走先

你鍾意嘅 乘都得

Hello moto？

港女唔敢出聲？

依個都過得去 我最近見到嘅係大約300-400人讚 但個樣真係0分

邊位

like左有機屌西 好似係

年輕人凡事都唔係睇樣、
係睇有幾多錢幾多朋友

咪幾好！
多人like(屌)佢，佢仲開心
{以公廁所為榮}

咁又係 like左女神先會望兩眼

依個情況都幾明顯 尤其係啲完全唔靚得幾百個讚嘅 「女神」

有啲仲放晒肉背相 想點先

食懵你，臭都無啦，咁易有，ptgf唔洗咁渴市啦，食餐飯手都無得拖已經叫到500啦（鳩吹）

問題係有啲女神有幾萬個followers

但係following 就100

咁我諗following嘅先係朋友

Followers 就係兵仔了

好多臭雞公廁

香港地 有塊閪就可以打橫行

得罪講句唔通唔like咩
根本FB IG去到連登都唔應該有評分系統

港女出聲啦 默默俾負評 驚人地唔知你地雞呀

咁點解要like 先

因為靚？好睇？定點

點解唔通唔like 一定要架？

有支槍對住你？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

睇吓連登咪知囉 啲女個樣稍為正常少少就即刻po上黎 跟住成班毒撚個個係到問igig 唔多就奇啦

我記得日本好似有個app可以買ig/fb like

點解無圖都可以討論咁耐

拋磚

呢個算唔算 後援會都有

百幾個like 嘅算常見，通常係廣交識友嘅人
3、4百係分水嶺，開始9成都係買或者public

普通人黎講

你又啱
同埋上連登收兵影下手腳就得

覺唔覺依加啲post冇圖喺連登都可以有幾百個正皮

負評俾無圖

圖都無張

柒到仆街

表哥

俾多張你
你

哇兩個都樣衰

係連登女人露隻手指都可以收兵

例子如上